臭閪肥絲大隻

出返去啦 臭閪

我想奶

人哋係肥仔嚟嫁

乃袋底

連狗條女都夠膽屌

Hehe大隻仔扮女人

我又唔係狗 點有資格奶

豬西

fuck you